Backup佬我屌你老母!!!

點解當初我食唔到呢條水

開頭仲信佢冇收入

小時錄達哥 大時李嘉誠

立心不良